武漢肺炎之後，落屋企樓下個公園仔，無左好多朋友

以前我日日落公園散步，都會有幾個識得既朋友都係果個時間行
有一個係心理醫生，另一個係投行高層，
同埋一個初創企業既 it 狗，

我通常都係三四點落街散步，肺炎之後少左落去
最近諗住落去行下，點知呢幾個朋友都唔見左
我果陣又無留人地電話或者其他聯絡資料
宜家都唔知點搵翻佢地。

我知依家唔俾探病姐
原來落樓吹風都唔得架
辛苦晒你

有姑娘嫁嘛
問佢地咪得囉

你咩公園

好彩而家肺炎可以唔洗落街見到你
成日喺度懶Fd R水吹

diu 一睇仲諗ibanker it9呢兩個職業既人點會咁得閒
原來係院友

可以叫樓主放心 一日未死 總有得再見

荔枝角狗公園，
係國際學校隔離

行出去就係收押所，路口果度有個精神病既人成日係度不停過馬路
佢真係有精神病既

不過最近好似又唔見左

全部都係你幻想出黎